綜合嚟講認唔認同Dc比Marvel有深度?

認同
dc比較成熟深度真實

不認同

又黎?
罵戰開始!!

Can you feel

打和

認同

只計深度：

DC獨立電影>MARVEL>DCEU

好概括地講, 都認同嘅

DC贏深度
MARVEL贏闊度

Watchmen ,V煞好好睇
Alan moore 真係好勁,寫到D 咁正作品 (雖然次次電影化佢D 作品, 都走出黎屌WB )

電影黎講好明顯 DC 有深度好多la
Batman
Watchmen
Joker
V 煞

其實係咪漫畫都係咁有深度？

Watchmen漫畫拎過雨果奬，係第一本超英漫畫拎

DC聯盟
神奇女俠

DC有深度既咪得tdk同今年套joker
你唔好同我講ww, ss, 超人, aquaman有深度

論和理非要有嘅覺悟

Aquaman海底

v 煞同watchman 都係DC 架

我覺得有啲兩極，一邊係深度，一邊係刺激度，睇你地中意邊種，我兩邊都係套套睇

係咪我笑點太低

啱呀
鬥深邊有得輸

wonder woman同經期隊長都講女權
但前者睇得舒服好多

watchman v煞

好dark

DC似係想玩深度玩dark
不過唔會個個buy
不過幾欣賞DC某D鏡頭係靚既

Marvel 係岩小朋友睇既
大人都睇dc啦

係想做到有深度
但又要係畫面上做到大場面
兩面不是人